(路權撚)過馬路果陣見到有車行緊過來

我已經行快兩步讓路，間唔中會有d仆街特登踩油嚇9我
有冇人有類似經歷？
除左忍佢之外有咩方法可以報復
利申:冇膽企路中心同佢鬥大

記低車牌報警

比佢撞

呢D先最唔夠膽撞你

特別D 的士狗小巴狗 嚇9你就叻
你惡過佢就得

你行過左，再假動作返轉頭，實嚇撚到佢仆街

記低車牌 1823

啲小巴廢老香港腳發作收唔切油咁咪你仆街

你係亂過馬路定紅綠燈？

籃波撚上身Fake 鳩佢

知唔知咩叫行過咗同假動作？

企喺佢面前唔撚郁
完
不過唔好喺車多人多嘅地方就OK

真係唔知，請講

眼尾望佢 但唔好比佢知你望緊佢

行過咗仲點樣收唔切油？架車剷上行人路？
假動作唔係叫你行返出馬路

Good idea
如果佢炒左車有冇機會claim到我害佢

如果係斑馬線你又本身行緊嘅話claim 乜鳩

本身斑馬線就係要車讓人，d仆街小巴狗的士狗搞到掉轉晒要人讓番佢，真係唔俾d教訓佢地唔撚得

如果係冇斑馬線嘅小路呢？
理論上先佔/行人有優先權

但大前提係你唔好亂過馬路，意外大家都唔想
但如果係班馬線d 撚樣見人過馬路就篤油，你可以錄低佢1823，差人叔叔會告的

即刻開電話影鳩佢 1823

踎低綁鞋帶